# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-18 19:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-18 19:12+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#. TRANSLATORS: This XML is loaded into wxRichTextCtrl in "About" section
#: .\gui\about_dialog.cpp:18
msgid ""
"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n"
"<richtext version=\"1.0.0.0\" xmlns=\"http://www.wxwidgets.org\">\n"
"  <paragraphlayout textcolor=\"#000000\" fontpointsize=\"12\" fontfamily="
"\"72\" fontstyle=\"90\" fontweight=\"400\" fontunderlined=\"0\" fontface="
"\"Times New Roman\" alignment=\"1\" parspacingafter=\"10\" parspacingbefore="
"\"0\" linespacing=\"10\" margin-left=\"10,4098\" margin-right=\"10,4098\" "
"margin-top=\"10,4098\" margin-bottom=\"10,4098\">\n"
"    <paragraph fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI"
"\">\n"
"      <text fontpointsize=\"15\" fontstyle=\"93\" fontweight=\"700\" "
"fontface=\"Segoe UI\">About</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI"
"\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI\"></"
"text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph>\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI\">"
"\"Winpinator \"</text>\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"400\" fontface=\"Segoe UI\">is "
"an unofficial Windows port of a Linux file transfer tool called Warpinator. "
"It provides all features of its Linux equivalent, however, Windows uses its "
"own filesystem called NTFS and is generally architecturally different, hence "
"Winpinator has to emulate some Linux features, like permission system. "
"Winpinator should work out-of-the-box, it makes use of zeroconf networking, "
"i.e. mDNS protocol, but some firewall settings might prevent it from "
"communicating with the rest of the network.</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\"></text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">The main goal of the "
"project was to create a tool that provides native Windows look-and-feel, so "
"the interface uses default system skin and supports drag-and-drop.</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\"></text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"15\" fontstyle=\"93\" fontweight=\"700\" "
"fontface=\"Segoe UI\">Used libraries</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"15\" fontstyle=\"93\" fontweight=\"700\" "
"fontface=\"Segoe UI\"></text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"400\" fontface=\"Segoe UI"
"\">wxWidgets - as a general framework, to provide native Windows look-and-"
"feel</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">gRPC and protobuf - "
"to support the protocol of official Warpinator</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">sodium - to encrypt "
"and decrypt RSA keys with the symmetric group key</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">openssl - to generate "
"safe PEM keys</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">sqlite3 - to store "
"persistent data, e.g. transfer history</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">zlib - to support "
"transfer compression (one of the newer features of Warpinator)</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">wintoast - to display "
"toast notifications</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">cpp-base64 - to "
"convert binary keys to text and vice versa</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"  </paragraphlayout>\n"
"</richtext>\n"
msgstr ""
"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n"
"<richtext version=\"1.0.0.0\" xmlns=\"http://www.wxwidgets.org\">\n"
"  <paragraphlayout textcolor=\"#000000\" fontpointsize=\"12\" fontfamily="
"\"72\" fontstyle=\"90\" fontweight=\"400\" fontunderlined=\"0\" fontface="
"\"Times New Roman\" alignment=\"1\" parspacingafter=\"10\" parspacingbefore="
"\"0\" linespacing=\"10\" margin-left=\"10,4098\" margin-right=\"10,4098\" "
"margin-top=\"10,4098\" margin-bottom=\"10,4098\">\n"
"    <paragraph fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI"
"\">\n"
"      <text fontpointsize=\"15\" fontstyle=\"93\" fontweight=\"700\" "
"fontface=\"Segoe UI\">About</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI"
"\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI\"></"
"text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph>\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"700\" fontface=\"Segoe UI\">"
"\"Winpinator \"</text>\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"400\" fontface=\"Segoe UI\">is "
"an unofficial Windows port of a Linux file transfer tool called Warpinator. "
"It provides all features of its Linux equivalent, however, Windows uses its "
"own filesystem called NTFS and is generally architecturally different, hence "
"Winpinator has to emulate some Linux features, like permission system. "
"Winpinator should work out-of-the-box, it makes use of zeroconf networking, "
"i.e. mDNS protocol, but some firewall settings might prevent it from "
"communicating with the rest of the network.</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\"></text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">The main goal of the "
"project was to create a tool that provides native Windows look-and-feel, so "
"the interface uses default system skin and supports drag-and-drop.</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\"></text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"15\" fontstyle=\"93\" fontweight=\"700\" "
"fontface=\"Segoe UI\">Used libraries</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\">\n"
"      <text fontpointsize=\"15\" fontstyle=\"93\" fontweight=\"700\" "
"fontface=\"Segoe UI\"></text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontweight=\"400\" fontface=\"Segoe UI"
"\">wxWidgets - as a general framework, to provide native Windows look-and-"
"feel</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">gRPC and protobuf - "
"to support the protocol of official Warpinator</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">sodium - to encrypt "
"and decrypt RSA keys with the symmetric group key</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">openssl - to generate "
"safe PEM keys</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">sqlite3 - to store "
"persistent data, e.g. transfer history</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">zlib - to support "
"transfer compression (one of the newer features of Warpinator)</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">wintoast - to display "
"toast notifications</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"    <paragraph fontweight=\"400\" leftindent=\"60\" leftsubindent=\"60\" "
"bulletstyle=\"512\" bulletname=\"standard/circle\" liststyle=\"Bullet List "
"1\">\n"
"      <text fontpointsize=\"10\" fontface=\"Segoe UI\">cpp-base64 - to "
"convert binary keys to text and vice versa</text>\n"
"    </paragraph>\n"
"  </paragraphlayout>\n"
"</richtext>\n"

#: .\gui\about_dialog.cpp:108
msgid "About Winpinator..."
msgstr "关于 Winpinator..."

#: .\gui\about_dialog.cpp:201
msgid "Could not load About section."
msgstr "无法加载“关于”部分"

#: .\gui\about_dialog.cpp:208
msgid "About"
msgstr "关于"

#: .\gui\about_dialog.cpp:224
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: .\gui\about_dialog.cpp:239
msgid "License file could not be loaded."
msgstr "无法加载许可证文件。"

#. TRANSLATORS: version string (e.g. "ver. 1.2.3")
#: .\gui\about_dialog.cpp:265
#, c-format
msgid "ver. %s"
msgstr "ver. %s"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:16
msgid ""
"The list below contains all files that were registered as being sent/"
"received within the transfer you've selected. The list might be incomplete "
"if the transfer has been interrupted or failed in a different way."
msgstr ""
"下面的列表包含了所选传输事件中发送或接收过的所有文件。"
"如果发生过传输中断或失败，"
"该列表可能不完整。"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:22
msgid "List of transferred files"
msgstr "传输文件列表"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:31
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:94
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:96
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:98
msgid "Relative path"
msgstr "相对路径"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:100
msgid "Absolute path"
msgstr "绝对路径"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:170 .\gui\history_item_icon.cpp:293
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:178 .\gui\file_list_dialog.cpp:187
#: .\gui\file_list_dialog.cpp:193 .\gui\history_item_icon.cpp:282
msgid "File"
msgstr "文件"

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:227
msgid "Copy file name..."
msgstr "复制文件名..."

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:228
msgid "Copy file type..."
msgstr "复制文件类型..."

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:229
msgid "Copy relative path..."
msgstr "复制相对路径..."

#: .\gui\file_list_dialog.cpp:230
msgid "Copy absolute path..."
msgstr "复制绝对路径..."

#: .\gui\history_element_finished.cpp:120 .\gui\history_element_pending.cpp:383
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:121 .\gui\history_element_pending.cpp:384
msgid "Total size:"
msgstr "总大小:"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:157
msgid "Date and time:"
msgstr "时间和日期:"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:173
msgid "%Y-%m-%d %I:%M %p"
msgstr "%Y-%m-%d %I:%M %p"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:188
msgid "&Open "
msgstr "打开 (&O) "

#: .\gui\history_element_finished.cpp:189
msgid "Show in &Explorer..."
msgstr "在资源管理器中显示 (&E)..."

#: .\gui\history_element_finished.cpp:190
msgid "Show &list of transferred files..."
msgstr "显示传输文件列表 (&L)..."

#: .\gui\history_element_finished.cpp:192
msgid "&Remove from history"
msgstr "从历史记录中删除 (&R)"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:261
msgid ""
"Files and directories from this transfer no longer exist on the hard drive."
msgstr ""
"无法在硬盘上找到来自该传输对象的文件或文件夹"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:263
msgid "Can't show element"
msgstr "无法显示该对象"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:355
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:357
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:359
msgid "Error occurred"
msgstr "发生错误"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:361 .\gui\utils.cpp:146
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:449
msgid "Selected element no longer exists on the hard drive."
msgstr "硬盘上找不到所选对象，可能已经被移动或删除。"

#: .\gui\history_element_finished.cpp:450
msgid "Can't open element"
msgstr "无法打开对象"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:57
msgid "Over&write"
msgstr "覆盖 (&W)"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:60
msgid "&Cancel"
msgstr "取消 (&C)"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:63
msgid "&Accept"
msgstr "接受 (&A)"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:66
msgid "&Decline"
msgstr "拒绝 (&D)"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:72
msgid "&Stop"
msgstr "停止 (&S)"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:176
msgid "calculating remaining time"
msgstr "正在计算剩余时间"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:180
msgid "a few seconds remaining"
msgstr "还有几秒"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:185
#, c-format
msgid "%d sec remaining"
msgid_plural "%d secs remaining"
msgstr[0] "还有 %d 秒"
msgstr[1] "还有 %d 秒"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:193
#, c-format
msgid "%d min remaining"
msgid_plural "%d mins remaining"
msgstr[0] "还有 %d 分钟"
msgstr[1] "还有 %d 分钟"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:201
#, c-format
msgid "%d hour remaining"
msgid_plural "%d hours remaining"
msgstr[0] "还有 %d 小时"
msgstr[1] "还有 %d 小时"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:209
#, c-format
msgid "%d day remaining"
msgid_plural "%d days remaining"
msgstr[0] "还有 %d 天"
msgstr[1] "还有 %d 天"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:214
msgid "many days remaining"
msgstr "还有很多天"

#. TRANSLATORS: this is a format string for transfer speed,
#. the %s part will be replaced with appropriate file size equivalent,
#. e.g. 25,4MB or 32,6KB
#: .\gui\history_element_pending.cpp:220
#, c-format
msgid "%s/s"
msgstr "%s/s"

#. TRANSLATORS: the subsequent %s placeholders stand for:
#. current sent bytes, transfer total size, transfer speed, remaining time
#: .\gui\history_element_pending.cpp:226
#, c-format
msgid "%s of %s ἢ %s ἢ %s"
msgstr "%s， 总大小 %s ἢ %s ἢ %s"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:250
msgid "999.9MB of 999.9MB ἢ 999.9MB/s ἢ a few seconds remaining"
msgstr "999.9MB， 总大小 999.9MB ἢ 999.9MB/s ἢ 还有几秒"

#. TRANSLATORS: %s stands for full name of the peer
#: .\gui\history_element_pending.cpp:281
#, c-format
msgid "%s is sending you files:"
msgstr "%s 正在向你发送文件:"

#. TRANSLATORS: %s stands for full name of the peer
#: .\gui\history_element_pending.cpp:292
#, c-format
msgid "Awaiting approval from %s..."
msgstr "等待 %s 的传输许可..."

#: .\gui\history_element_pending.cpp:300
msgid "Scanning for files..."
msgstr "正在扫描文件..."

#: .\gui\history_element_pending.cpp:310
msgid "This request will overwrite one or more files!"
msgstr "该请求会覆盖一个或更多文件！"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:320
msgid "R&esume"
msgstr "恢复 (&E)"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:332
msgid "&Pause"
msgstr "暂停 (&P)"

#: .\gui\history_element_pending.cpp:344
msgid "Not enough disk space! Files cannot be received!"
msgstr "存储空间不足！无法接收文件！"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:149 .\gui\history_item_icon.cpp:274
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:175 .\service\notification_accept_files.cpp:107
#, c-format
msgid "%d element"
msgid_plural "%d elements"
msgstr[0] "%d 个对象"
msgstr[1] "%d 个对象"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:179
#, c-format
msgid "%d file"
msgid_plural "%d files"
msgstr[0] "%d 个文件"
msgstr[1] "%d 个文件"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:182
#, c-format
msgid "%d folder"
msgid_plural "%d folders"
msgstr[0] "%d 个文件夹"
msgstr[1] "%d 个文件夹"

#. TRANSLATORS: format string, e.g. <2 folders> and <5 files>
#: .\gui\history_item_icon.cpp:198
#, c-format
msgid "%s and %s"
msgstr "%s 和 %s"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:268
msgid "Calculating"
msgstr "计算中"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:286
msgid "Multiple files"
msgstr "多个文件"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:297
msgid "Multiple folders"
msgstr "多个文件夹"

#: .\gui\history_item_icon.cpp:302
msgid "Mixed elements"
msgstr "混合的对象种类"

#: .\gui\host_listbox.cpp:159
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: .\gui\host_listbox.cpp:160
msgid "IP Address:"
msgstr "IP 地址："

#: .\gui\host_listbox.cpp:183
msgid "OS:"
msgstr "操作系统："

#: .\gui\host_listbox.cpp:184
msgid "Connection:"
msgstr "连接状态："

#: .\gui\page_error.cpp:13
msgid "A fatal error occurred while trying to start the service!"
msgstr "试图启动服务时发生了一个致命错误！"

#: .\gui\page_error.cpp:53 .\gui\page_nohosts.cpp:36
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: .\gui\page_error.cpp:59
msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

#: .\gui\page_error.cpp:130
msgid "No error."
msgstr "没有错误。"

#: .\gui\page_error.cpp:133
msgid "Unknown error!"
msgstr "未知错误！"

#: .\gui\page_error.cpp:137
msgid ""
"Can't create mDNS server! Maybe another running app is holding exclusive "
"access to appropriate port?"
msgstr ""
"无法创建 mDNS 服务器! 可能其它应用正在占用"
"当前端口？"

#: .\gui\page_error.cpp:142
msgid ""
"Can't create registration service (for compatibility mode). Maybe there's "
"another instance of Winpinator running on your computer, e.g. started by "
"another user? You can always try to change ports in the settings."
msgstr ""
"无法创建注册服务（兼容模式）。可能 "
"该计算机上正在运行另一个 Winpinator 实例，比如"
"该计算机上的其他用户启动了一个 Winpinator 实例。你也可以尝试在设置中修改端口号"

#: .\gui\page_error.cpp:149
msgid ""
"Can't create registration service. Maybe there's another instance of "
"Winpinator running on your computer, e.g. started by another user? You can "
"always try to change ports in the settings."
msgstr ""
"无法创建注册服务。可能 "
"该计算机上正在运行另一个 Winpinator 实例，比如"
"该计算机上的其他用户启动了一个 Winpinator 实例。你也可以尝试在设置中修改端口号"

#: .\gui\page_error.cpp:156
msgid ""
"Can't create main service. Maybe there's another instance of Winpinator "
"running on your computer, e.g. started by another user? You can always try "
"to change ports in the settings."
msgstr ""
"无法创建主服务。可能 "
"该计算机上正在运行另一个 Winpinator 实例，比如"
"该计算机上的其他用户启动了一个 Winpinator 实例。你也可以尝试在设置中修改端口号"

#: .\gui\page_error.cpp:163
msgid ""
"Output directory you provided in the settings does not exist. Winpinator "
"failed to create one."
msgstr ""
"设置的输出目录不存在。"
"Winpinator 无法创建该目录。"

#: .\gui\page_error.cpp:169
msgid "Missing description"
msgstr "缺少描述"

#: .\gui\page_hostlist.cpp:20
msgid ""
"Below is a list of currently available computers. Select the one you want to "
"transfer your files to."
msgstr ""
"下面是当前可用计算机的列表。"
"选择想要向其发送文件的计算机。"

#: .\gui\page_hostlist.cpp:24
msgid ""
"Below is a list of currently available computers.\n"
"Select the one you want to transfer your files to."
msgstr ""
"下面是当前可用计算机的列表。\n"
"选择想要向其发送文件的计算机。"

#: .\gui\page_hostlist.cpp:50
msgid "Select where to send your files"
msgstr "选择向谁发送文件"

#: .\gui\page_hostlist.cpp:62
msgid "Refresh list"
msgstr "刷新列表"

#: .\gui\page_hostlist.cpp:78
msgid "Searching for computers on your network..."
msgstr "正在你的网络上搜索计算机..."

#: .\gui\page_hostlist.cpp:83
msgid "&Next >"
msgstr "下一页 (&N) >"

#: .\gui\page_hostlist.cpp:346
msgid "Data unavailable"
msgstr "数据不可用"

#: .\gui\page_hostlist.cpp:355
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: .\gui\page_nohosts.cpp:11
msgid "There are no other computers found on your network..."
msgstr "在你的网络上没有找到其他的计算机..."

#: .\gui\page_offline.cpp:10
msgid "It seems you're offline! Check your LAN connection..."
msgstr "看上去你离线了！检查你的局域网连接..."

#: .\gui\page_starting.cpp:22
msgid "Starting Winpinator..."
msgstr "正在启动 Winpinator..."

#: .\gui\page_transferlist.cpp:37
msgid "Select files or directories to start transfer"
msgstr "选择要传输的文件或文件夹"

#: .\gui\page_transferlist.cpp:43
msgid ""
"Drop elements you want to send into the box below or click one of the "
"buttons."
msgstr ""
"拖动想要发送的文件或文件夹到下面的区域，或点击按钮"
"选择文件。"

#: .\gui\page_transferlist.cpp:49
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: .\gui\page_transferlist.cpp:55
msgid "Send file(s)..."
msgstr "发送文件..."

#: .\gui\page_transferlist.cpp:59
msgid "Send a folder..."
msgstr "发送一个文件夹..."

#: .\gui\page_transferlist.cpp:65 .\gui\page_transferlist.cpp:261
#: .\gui\settings_dialog.cpp:538
msgid "Clear history"
msgstr "清除历史纪录"

#: .\gui\page_transferlist.cpp:205
msgid "Select files to send..."
msgstr "选择要发送的文件..."

#. TRANSLATORS: wildcard format: type1|filter1;type2|filter2;...
#: .\gui\page_transferlist.cpp:207
msgid "All files (*.*)|*.*"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*"

#: .\gui\page_transferlist.cpp:233
msgid "Select directories to send..."
msgstr "选择要发送的文件夹..."

#: .\gui\page_transferlist.cpp:260
msgid "Are you sure you want to clear entire history for this device?"
msgstr "确认要删除该设备的所有历史纪录？"

#: .\gui\page_transferlist.cpp:263 .\gui\settings_dialog.cpp:540
msgid "This operation cannot be undone!"
msgstr "该操作无法撤销！"

#: .\gui\permission_picker.cpp:32
msgid "Read"
msgstr "可读"

#: .\gui\permission_picker.cpp:34
msgid "Write"
msgstr "可写"

#: .\gui\permission_picker.cpp:36
msgid "Execute"
msgstr "可执行"

#: .\gui\permission_picker.cpp:39
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: .\gui\permission_picker.cpp:45
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: .\gui\permission_picker.cpp:51
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:17
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:35
msgid "General"
msgstr "常规"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:36
msgid "Unix permissions"
msgstr "Unix 权限"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:37
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:38
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:79
msgid "Interface"
msgstr "用户界面"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:85
msgid "Language (requires restart to take effect):"
msgstr "语言（重启服务后生效）"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:102
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:107
msgid "Start with main window open"
msgstr "启动时显示主窗口"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:113
msgid "Start automatically (on system startup)"
msgstr "开机自启"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:119
msgid "Do not show main window on system startup"
msgstr "开机自启时不显示主窗口"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:129
msgid "File transfers"
msgstr "文件传输"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:134
msgid "Use compression (if available)"
msgstr "使用压缩传输（如果可用）"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:140
msgid "Compression level:"
msgstr "压缩等级:"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:148
msgid "Location for received files:"
msgstr "已接收文件的保存位置："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:159
msgid "Require approval before accepting files"
msgstr "接收文件时需要确认"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:165
msgid "Require approval when files would be overwritten"
msgstr "覆盖文件时需要确认"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:171
msgid "Preserve zone information in incoming files"
msgstr "在传入文件中保存区域信息（用于标记外来文件）"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:189
msgid "File permissions:"
msgstr "文件权限："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:196
msgid "Executable permissions:"
msgstr "执行权限："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:203
msgid "Folder permissions:"
msgstr "目录权限："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:218
msgid "Transfer history"
msgstr "传输历史"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:223
msgid "Warning! Every action you perform on this page is irreversible!"
msgstr "警告！在此页面上执行的每个动作都是不可逆的！"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:233
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:234
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:235
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:236
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:237
msgid "Transfers registered"
msgstr "历史记录中的传输次数"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:247
msgid "Remove selected"
msgstr "删除所选"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:249
msgid "Clear all history"
msgstr "清除全部历史记录"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:271
msgid "Identification"
msgstr "标识"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:277
msgid "Group code:"
msgstr "分组代码："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:292
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:297
msgid "Network interface to use:"
msgstr "使用该网络接口："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:312
msgid "Incoming port for transfers:"
msgstr "用于传输的传入端口："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:321
msgid "Incoming port for registration:"
msgstr "用于注册的传入端口："

#: .\gui\settings_dialog.cpp:471
msgid "Automatic"
msgstr "自动选择"

#: .\gui\settings_dialog.cpp:537
msgid "Are you sure you want to clear all history?"
msgstr "确定要清除全部历史记录吗?"

#: .\gui\transfer_history.cpp:20
msgid "Soon in the future"
msgstr "不久的未来"

#: .\gui\transfer_history.cpp:21
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: .\gui\transfer_history.cpp:22
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: .\gui\transfer_history.cpp:23
msgid "Earlier this week"
msgstr "本周早些时候"

#: .\gui\transfer_history.cpp:24
msgid "Last week"
msgstr "上周"

#: .\gui\transfer_history.cpp:25
msgid "Earlier this month"
msgstr "这个月的早些时候"

#: .\gui\transfer_history.cpp:26
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: .\gui\transfer_history.cpp:27
msgid "Earlier this year"
msgstr "今年的早些时候"

#: .\gui\transfer_history.cpp:28
msgid "Last year"
msgstr "去年"

#: .\gui\transfer_history.cpp:29
msgid "A long time ago"
msgstr "很久以前"

#: .\gui\transfer_history.cpp:48
msgid "There is no transfer history for this device..."
msgstr "该设备没有传输历史..."

#: .\gui\transfer_history.cpp:60
msgid "In progress"
msgstr "正在处理"

#: .\gui\transfer_history.cpp:559
#, c-format
msgid "In progress (%d)"
msgstr "处理中 (%d)"

#: .\gui\utils.cpp:133
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: .\gui\utils.cpp:135
msgid "Registration in progress..."
msgstr "正在注册..."

#: .\gui\utils.cpp:137
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: .\gui\utils.cpp:139
msgid "Host unreachable"
msgstr "无法访问主机"

#: .\gui\utils.cpp:141
msgid "Establishing duplex connection..."
msgstr "正在建立双向连接..."

#: .\gui\utils.cpp:143
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: .\gui\utils.cpp:195
msgid "Calculating..."
msgstr "计算中..."

#: .\gui\winpinator_banner.cpp:174
msgid "Share your files across the LAN"
msgstr "通过局域网分享文件"

#: .\gui\winpinator_banner.cpp:178
#, c-format
msgid "Send %d element..."
msgid_plural "Send %d elements..."
msgstr[0] "发送 %d 个项目..."
msgstr[1] "发送 %d 个项目..."

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:23
msgid "Winpinator"
msgstr "Winpinator"

#. TRANSLATORS: format string
#: .\gui\winpinator_frame.cpp:71 .\gui\winpinator_frame.cpp:328
#, c-format
msgid "IP: %s"
msgstr "IP: %s"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:75 .\gui\winpinator_frame.cpp:312
#: .\gui\winpinator_frame.cpp:323
msgid "Offline!"
msgstr "离线！"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:138
msgid "&Open save folder...\tCtrl+O"
msgstr "打开保存的文件夹 (&O)...\tCtrl+O"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:139 .\tray_icon.cpp:81
msgid "Open the incoming files folder in Explorer"
msgstr "在资源管理器中打开的传入文件夹"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:140
msgid "&Preferences..."
msgstr "偏好设置 (&P)..."

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:141
msgid "Adjust app preferences"
msgstr "修改应用偏好设置"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:143
msgid "E&xit\tAlt+F4"
msgstr "退出 (&X)\tAlt+F4"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:144
msgid "Close this window but let Winpinator run in background"
msgstr "关闭此窗口，Winpinator 将在后台运行"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:146
msgid "Exit and &stop the service\tCtrl+Alt+F4"
msgstr "退出并停止服务 (&S)\tCtrl+Alt+F4"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:147
msgid "Exit Winpinator and stop being visible to other computers"
msgstr "退出 Winpinator 并停止对其他计算机可见"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:149
msgid "&File"
msgstr "文件 (&F)"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:152
msgid "&Help topics...\tF1"
msgstr "帮助主题 (&H)...\tF1"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:153
msgid "Show help and documentation of Winpinator"
msgstr "显示 Winpinator 的帮助和文档"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:154
msgid "&What's new?..."
msgstr "新增功能？(&W)..."

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:155
msgid "Show release notes"
msgstr "显示发行说明"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:156
msgid "&About Winpinator..."
msgstr "关于 Winpinator (&A)..."

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:157
msgid "Show credits dialog"
msgstr "显示致谢对话框"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:159
msgid "&Help"
msgstr "帮助 (&H)"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:262
msgid "Sorry, but Winpinator help is not available yet."
msgstr "很抱歉，Winpinator 的帮助功能还不可用。"

#: .\gui\winpinator_frame.cpp:263
#| msgid "Data unavailable"
msgid "Help not available"
msgstr "“帮助”不可用"

#: .\service\notification_accept_files.cpp:91
msgid "Incoming files"
msgstr "正在传入的文件"

#: .\service\notification_accept_files.cpp:100
#, c-format
msgid "%s is sending you a folder \"%s\""
msgstr "%s 正在向你发送文件夹 \"%s\""

#: .\service\notification_accept_files.cpp:110
#, c-format
msgid "%s is sending you %s"
msgstr "%s 正在向你发送 %s"

#: .\service\notification_accept_files.cpp:116
#, c-format
msgid "%s is sending you a file \"%s\""
msgstr "%s 正在向你发送文件 \"%s\""

#. TRANSLATORS: this string is appended to notification message
#. if overwrite is needed, e.g.
#. "A is sending you 5 files. Accepting this transfer..."
#. The initial dot is necessary.
#: .\service\notification_accept_files.cpp:126
msgid ". Accepting this transfer will overwrite some files!"
msgstr "。 允许本次传输将会覆盖一些文件！"

#: .\service\notification_accept_files.cpp:134
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: .\service\notification_accept_files.cpp:135
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\service\notification_accept_files.cpp:139
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: .\service\notification_accept_files.cpp:140
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: .\service\notification_transfer_failed.cpp:33
msgid "Transfer failure"
msgstr "传输失败"

#: .\service\notification_transfer_failed.cpp:37
#, c-format
msgid "Some transfers between you and %s have failed unexpectedly!"
msgstr "与 %s 的一些传输因为意外而失败！"

#: .\service\notification_transfer_succeeded.cpp:19
msgid "Transfer success"
msgstr "传输成功"

#: .\service\notification_transfer_succeeded.cpp:23
#, c-format
msgid "Transfer between you and %s has finished successfully!"
msgstr "与 %s 的传输已成功！"

#: .\service\service_utils.cpp:98
msgid "Unknown OS"
msgstr "未知操作系统"

#: .\tray_icon.cpp:34
msgid "Winpinator (Error!)"
msgstr "Winpinator（出错！）"

#: .\tray_icon.cpp:42
msgid "Winpinator (Waiting...)"
msgstr "Winpinator（等待...）"

#: .\tray_icon.cpp:50
msgid "Winpinator (Running)"
msgstr "Winpinator（运行中）"

#: .\tray_icon.cpp:77
msgid "&Restore window"
msgstr "还原窗口 (&R)"

#: .\tray_icon.cpp:78
msgid "Restore main app window"
msgstr "还原应用窗口"

#: .\tray_icon.cpp:80
msgid "&Open save folder"
msgstr "打开保存文件夹 (&O)"

#: .\tray_icon.cpp:82
msgid "E&xit"
msgstr "退出 (&X)"

#: .\tray_icon.cpp:83
msgid "Exit Winpinator and stop background service"
msgstr "退出 Winpinator 并停止后台服务"

#~ msgid ""
#~ "Winpinator is an unofficial port of an excellent file transfer tool "
#~ "Warpinator for Windows"
#~ msgstr ""
#~ "Winpinator is an unofficial port of an excellent file transfer tool "
#~ "Warpinator for Windows"

#~ msgid "©2021 Łukasz Świszcz"
#~ msgstr "©2021 Łukasz Świszcz"

#~ msgid "List"
#~ msgstr "List"
